[集思廣益] 我老公係何猶啟，我就生，個仔叫咩好

爸b好型

爸b同爺爺 kind of sweet

你唔係佢個b未出世咩
諗好叫咩名未

爸b

幫手諗下，唔知叫咩好

何童

何b仔

冇黎霸氣

何魔術師

爸b唔會鍾意呢個名的

何油頭毒撚

何苦呢

何霸

搞清楚個仔喺邊個未?

何家子孫係唔會好似你咁油頭臭肥毒氣攻心

是我 準備出世

咩名黎

不了，爺爺唔鍾意

何解

何鑫淼

Ok, 可以考慮